{
  "A document with this name already exists.": "已存在同名文档。",
  "Account error.": "账户错误。",
  "Authentication failed. Please check your credentials.": "认证失败。请检查您的凭据。",
  "Cannot move a document to its descendant": "无法将文档移动到其子文档中",
  "Complete Your Registration": "完成您的注册",
  "Current password is incorrect.": "当前密码不正确。",
  "Failed to delete the file. Please try again.": "删除文件失败。请重试。",
  "Failed to move the file to the new location.": "移动文件到新位置失败。",
  "Failed to send email. Please try again": "发送邮件失败。请重试",
  "Failed to upload the file. Please try again.": "上传文件失败。请重试。",
  "File operation failed. Please try again.": "文件操作失败。请重试。",
  "File size exceeds the maximum allowed limit.": "文件大小超过允许的最大限制。",
  "For security, you've been logged out of other devices. Your current session remains active.": "出于安全考虑，您已在其他设备上被登出。当前会话仍保持活跃。",
  "Hello,": "您好，",
  "Invalid provider.": "无效的提供商。",
  "Invalid share permission level.": "无效的共享权限级别。",
  "Monthly token limit exceeded. Please contact support@": "月度令牌限制已超过。请联系支持@",
  "New password must be different from current password.": "新密码必须与当前密码不同。",
  "No password is set for this account.": "此账户未设置密码。",
  "Password Reset Verification Code": "密码重置验证码",
  "Password Reset for {{email}}": "{{email}} 的密码重置",
  "Password is not set after third party binding, click forget password to set.": "第三方绑定后未设置密码，点击忘记密码进行设置。",
  "Password is too weak.": "密码太弱。",
  "Please use this code to complete your password reset process.": "请使用此验证码完成您的密码重置过程。",
  "Please use this code to complete your registration.": "请使用此验证码完成您的注册。",
  "Requests are being made too frequently. Please try again later.": "请求过于频繁。请稍后重试。",
  "The displayName already exists.": "显示名称已存在。",
  "The provided password is incorrect.": "提供的密码不正确。",
  "The refresh token is invalid or has expired.": "刷新令牌无效或已过期。",
  "The specified document could not be found.": "找不到指定的文档。",
  "The specified document cover could not be found.": "找不到指定的文档封面。",
  "The specified document share could not be found.": "找不到指定的文档共享。",
  "The specified file could not be found.": "找不到指定的文件。",
  "The specified user could not be found.": "找不到指定的用户。",
  "The tempId is invalid or has expired.": "临时ID无效或已过期。",
  "The user already exists in the system.": "用户已存在于系统中。",
  "The user is not active.": "用户未激活。",
  "The verification code is invalid or has expired.": "验证码无效或已过期。",
  "This document has already been shared with this user.": "此文档已与此用户共享。",
  "This file type is not allowed.": "不允许此文件类型。",
  "Welcome to Idea Forge! Your registration verification code is: {{code}}. Please use this code to complete your registration.": "欢迎来到 Idea Forge！您的注册验证码是：{{code}}。请使用此验证码完成您的注册。",
  "Welcome to Idea Forge, {{email}}!": "欢迎来到 Idea Forge，{{email}}！",
  "You cannot share a document with yourself.": "您不能与自己共享文档。",
  "You do not have access to this document.": "您没有访问此文档的权限。",
  "You do not have permission to access this file.": "您没有访问此文件的权限。",
  "You do not have permission to perform this action.": "您没有执行此操作的权限。",
  "You have requested to reset your password. Your verification code is:": "您已请求重置密码。您的验证码是：",
  "Your password reset verification code is: ": "您的密码重置验证码是：",
  "Your registration verification code is:": "您的注册验证码是：",
  "success": "成功",
  "test_i18n_ci_workflow": "这是用于国际化持续集成工作流的测试密钥"
}
